今日係最好block五毛同左膠嘅時候

尋晚同今朝已經block左好多件

好撚多鬼 好撚多五毛啊仆街 見到都嬲